(多圖)妍雨 長&短髮 正負皮對決

我愛❤妍雨

______

短髮
長髮

緊係短髮啦 多左好多成熟味道 正咁撚多

我比正皮

負皮俾垃撚圾樓主

我屌你老母

樓主幾時死?

你死先

同一個樣,點分

。。。

同一個人緊係同一個樣 唔通剪個頭髮會變第二個人

笑撚死

。。。。清 可能要驗腦

是但啦 橫掂個負皮都係比樓主你條傻鳩

有一次我個fd問我 : 『你係咪on9架?』

我先發覺 生存左係世上廿幾年都無諗過呢個咁重要既問題

我諗下又諗,又諗諗下,諗極都諗唔到, 我真係唔知自己係咪on9

所以我決定去問人,我周圍問人,見到人就問佢:『我係咪on9架?』

結果個個都話係,呢個時候我先知道,原來我一直都係個on9,

突然有d認祖歸宗既感覺, 與此同時,我決定去尋根,搵同伴

於是我就周圍問人:『你係咪on9架?』,點知我一個同伴都搵唔到

我空虛,我寂寞,直至我入到呢個post 見到你, 我先知, I'm not alone!

樓主=弱智

洗唔洗咁撚多負皮
短髮冇左可愛
多了成熟 正好多
連登仔盲嫁

躝啦

5/10

樓主快撚啲死

雖然妍雨係好靚
但係我希望樓主唔好再開post吸黑了妍雨值得更多人愛的

Ho ball!!!!

不如做直必

你快撚啲抄車死呀

推廣

咩係直必

係傻佬最吸黑

個個po都見到你 愛上我?

直必=真心

第一次想讚樓主.....

有冇做到

我一直個❤都係妍雨到

短髮個look岀啲

長髮+負皮比傻鳩樓主

短髮靚好多 氣質出曬黎

又關我事

是但啦
長短髮都世界級可愛

好想請雨B食牛肉

好似有啲可愛

直頭極級

原來大過我三年姐組

長短都正

有男朋友 雖然都是傻的

做唔出

關我撚事

有男朋友所以咪唔會愛上你
傻佬得閒進修下d logic同language啦

拋磚引玉

唔拋

屌你兩個又耍花槍

3p？

躝啦 非gay